睇完呢條片都估到RV嚟緊comeback啲歌係點樣

大期待雖然啲melody都估到七八成

支持

有happiness feel

我都覺

Wfc 都係唱兒歌

屌爆你老母

覆緊who

Ur husband

har me straight=..=

李佳芯

聽到啲咩

正 一定好撚好聽

你咁廢緊係聽唔到

Irene拍古裝

邊撚個黎

屌你老母irene都唔識？？

屌你係咪文盲㗎
寫埋出嚟你都聽唔到

點睇都唔似啦 有冇正面

話你眼殘真係眼殘
呢啲相唔使正面都估到啦

咪係囉
佢真係低級黑
明明本人死都要話唔係，又想黑人整容搞到係人都整到好似佢咁既樣？？

睇極都唔似

其實唔錯 咁個世界會多啲靚女

你驗眼啦費事同你講呀

屌你老母講左係Irene仲想點

我都冇話唔係佢
我只係話唔似

收啦牙笠
搞其他人ok
咪搞我老婆irene

正面阿拿傻鳩

我愛❤Irene
晚晚我都諗起佢

我愛❤老女人

拿認真
我已經連續唔知幾多日
丁nancy
而家晚晚喺夢入面都
夢到同佢做愛

你冇資格愛佢

炒車死啦on9仔

點解

樓主 扮係英國 係咪訓撚左

你之前夠話我冇資格愛你三個老婆
咁我唔可以話你冇資格愛我老婆咩

因為我靚仔過你

成日話自己靚仔
咁你似邊個idol啊

特朗普

我似佢個仔嘅瘦版

去死啦你

咁都要去死

有野做 唔同你廢話

我愛❤雨琦Q

死翻去做嘢啦你

我屌你老母

我屌死晒你三個老婆

屌你老婆

韓國平均年齡25歲,出道快5年,仲出兒歌